[網上諸葛亮] 一人一個張秀賢可以突然間突圍而出既方法

我先
call定傳媒去立法會, 然後請d老臨拉隊去立法會外面踩場, 破口大罵屌柒在場班泛民議員垃圾, 然後搵個傳媒cam, chok住咁對鏡頭講:「正義 執行！」, 然後當場拉隊進行勇武抗爭, 再被捕
第二日班泛民一定企出黎割席, 然後話佢係鬼係破壞泛民團結, 然後踢佢出初選, 咁張秀賢就有抗爭者光環 + 本土派支持 + 名正言順退出泛民初選, 然後就可以直接參加個補選, 然後係選舉論壇度, 做返天琦之前做既野, 但係唔講港獨, 雖然結果一定係選輸, 但可以為下屆鋪路, 下屆嬴撚硬

去天安門大叫「平反六四」

網上直播自宮抗共

想突圍而出加入熱狗啦， 我祝佢吉人天相呀

龐統呀 識唔識呀你

去天安門廣場大叫 叫習近平去死

同石元泰博隻抽

On9仔
社網聯邊將軍澳

俾100萬咪答囉

睇錯張秀文

騎住隻的盧出黎突圍

捐9成人工